有冇清用緊舊款 mark X (05)

想換車機，但係個冷氣control 點算？ 換左之後用唔返，同埋個軚控都全部無哂